胃酸倒流嘅來say個hi

啱啱又湧咗啖上來，醒晒
平時食太飽先會，今日係飲多咗暖水，係咁喺個胃度滾吓滾吓...

食左胃仙u未

無喎，一向都飲少少水休息一下就訓返，有用嘅咩？

好撚有用

湧咗先食？
巴打都係倒流人？

成日都係 好辛苦

我老婆話我軀魔人，訓訓下彈起身，又講唔到嘢，谷好耐先gur到啖氣...

睇說明書 之前成日流啪兩粒舒服晒

收到，thx